覺唔覺曼聯臨急簽四條友

好有前季富咸臨閂窗果日亂咁買幾條友返黎似曾相識既感覺 最後降班
希望曼聯唔會降班啦
我諗都唔會既

簽唔到sancho 唯有亂買

左上係

呢個般奴未見過 新版本？

馬斯亞啦

似阿狗個nketiah多d